天生容易比人恰可以點變強

從小到大被家人親戚恰，大個變醒目左之後一有親戚聚會唔夠我講就話我唔尊重佢

幾高 夠唔夠大隻

練下改變你嘅氣牆

直接屌佢老母 無人敢駁Ching